毋忘聽日830香港重光紀念日。

毋忘聽日830香港重光紀念日。
830中環見
830中環見
830中環見

［行動Post］ 830 感謝勇武暨重光紀念日行動

唔好意思, 借po

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

推唔郁嘅？

點拉大隊黎撐場丫

【國際路線】全世界印依款標語

up

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!

Push push push push

推

「閩僑中學前學生會出聲」

快啲幫拖呀
師兄弟姊妹

難得左校有人發聲

手動置頂

推左先

幫手推

push